biohazard 7

玩左一陣就收手心血少

玩落去就會冇左恐怖感
得開頭有feel

女主揸電鋸斬鳩男主果下先驚 仲要話好你攞斧頭斬佢條頸好撚痛 我心諗關我撚事咩八婆你變左架喇 仲有死完翻生XN次勁癲過蔣介石（翻生）既牙伯 佢追殺男主果陣成日都鳩叫 伊森！伊森！把聲好漏打